[求救]點樣啪背脊d骨？

好想啪 但自己啪唔到

脊骨？
要有師傅幫手你先啪到
你訓係度，面向天，雙手 申直並交差放係胸口，之後面向左或右，師傅會抱著你，用佢個掌頭做支點，之後成個身壓落你到，同時會叫你呼吸配合佢，咁就啪到

有時去youtube 搵 chiropractor 片睇

一啪完抖氣都順左 好撚爽

訓係張床度，hold住上身，之後用大俾同腳既力向另一邊轉

或者

企係度hold住下盤，用上盤既力扭，呢個難好多

日日都啪 有時大聲到個FD聽到都

想係香港搵間脊醫睇下，有冇推介呀？

我都係咁，其實啪得多會點

軟骨磨蝕...

做下google先好喎